點解咁正嘅女都冇人講？

黃子菲
白滑大波長腿

講緊果陣你條磨碌奶都未撚閪戒啦屌你老母

g

我錯

有冇人想睇？我有好多圖